講真利迷做咩關班獌咩事

噓下敵隊又唔得？
咁果陣卡域克紀念賽班狗噓其他人又點計
同埋果時唔係好撚串咁叫我地唔好理獌既野咩
做咩而家又咁介意我地呀
6弟死全家

如果身為一個球迷都唔敢隨心所欲噓敵對球隊, 咁真係肉酸過佩雷斯老母

難啲喎，佩雷斯老母咁肉酸

冇記錯奧脫福係未有噓聲

你一定記錯
奧脫福係向對手歡呼既

李城=最聯二隊

獌狗係咁架啦 得閒無事就係奧脱福個狗窩衝出黎咬人 依家自動免疫左

..

push